# testovoe_topsystems
 Задача: спроектировать классы геометрических фигур и вывести их на экран.

 ## Сборка проекта
 Для запуска нужно скачать репозиторий и прописать в терминале в скачанном репозитории make. Далее прописать ./main для запуска.
 Для сборки должна быть предустановлена библиотека SFML.

 ----

Реализованы классы Квадрат, Прямоугольник, Круг, Рисовальщик и интрфейс IFigure. 

Спроектировано в соответствии с мои пониманием SOLID и опыта использования библиотек Qt и SFML.
